動物傳心術算唔算21世紀最大騙案？

雖然19XX年好似已經有，

屌你老母閪，一條開始150蚊，做得都係雞！

話我黑心病態都要講
見到班無恥騙徒同埋弱智信徒
真係好撚想屠殺晒佢地 不留活口